我係銀行Data Scientist 你問我答

宜家大家成日講社會信用評分
我發現好多人對
大數據 AI Machine Learning 都係知d唔知d
想試下開你問我答
我知幾多講幾多

你大陸落黎？

喂喂唔好咁快負皮住
我都好想俾大家知可能發生最黑暗既地方
等大家提高警覺

唔係 香港人 土生土長
呢行事實上係外國人印度人大陸人多

大學咩科grad
搵幾錢

Phd？

入行易唔易？
覺得可唔可以長做到退休？

做咩咁多負皮
點入行？咩ug/pg?

點入行？幾錢人工？

真 ds應該三四皮起步無走雞

中資應該仲高